監警會國際專家小組聲明 建議由獨立機構調查近期事件

監警會國際專家小組成員Clifford Stott在個人Twitter帳戶代小組發聲明，表示經過分析，認為監警會的權力及獨立調查能力不足應付近期事件的規模，亦不符合重視自由與權利社會的國際監警察組織標準。小組建議下一步由獨立機構深入調查。

聲明認為，監警會需要大幅擴大能力，包括可向警方及其他機構取得清晰的事實；及時接觸重要的文件；以及向重要的證人取證等。

國際專家小組認為，監警會仍可以作出中期報告，提供有限的事實，但只足以作初步結論，而前提是監警會要短期內審視資源及程序。小組認為，下一步若能由具必要權力的獨立機構，進行深入及全面的調查，將更令人信服。

監警會就6月以來的反修例示威成立專責委員會，預計年底交報告，其後邀請5名國際專家供意見，其中Clifford Stott為英國基爾大學自然科學研究院院長。

算唔算cum咗政府一巴？

屌你老母，幾百萬請你地返嚟，查咗幾個月，講埋啲阿媽係女人嘅嘢。

你老闆林奠唔滿意呀！講錯，係林大總統唔滿意呀

政府無得輸，查黑警又唔係查管治班子。
反正預左condom。

起碼有人可以在制度內講人話，佢哋講一句好過手足博曬命

成立獨立調查刻不容緩

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??